中大面積好似係咪大過一個國家

不過唔記得咩名

梵蒂岡

港大都大過梵蒂岡

西蘭公國
聖馬力諾

多謝咁多位巴打

咁講你老母塊閪都大過黑洞啦

中大137公頃
聖馬力諾6000公頃